潔癖有冇得醫

利申輕微

你會後悔醫

以前好嚴重
要戴口罩出街
電話啊乜都要每日用洒精抺過先安落

點輕微法？
如果影響唔到同人相處就得啦

咁我又冇咁嚴重 最多手機有塵會抹
Moon有明顯指紋會抹

有 只要你夠懶就得

因為白色地板 唔可以有明顯既塵同頭髮
其實冇乜大影響

懶唔到 完美主義型人格

堅持做兩個禮拜醫院工友/讀護理去實習

利申 已經進化到比尿噴中都冇反應

普通整潔姐

呢d唔叫潔癖
識人開個門都要用紙巾開（非廁所門）

手機例子唔明顯 我都有用紙巾開門
不過好少

愛滋？

我都會

擔心下自己有冇腦好過